覺唔覺跌得好假，引熊？

無左之前跌成千點氣勢，應該繼續引熊又夾上去再殺落黎隔局

無CIRCUIT BREAKER, 好無誠意囉

唔覺，真跌、市場已消化各地消息
大戶正準備撤資保本

唔認為會再有熔斷
FED已經撕爛塊面保住個仔
我諗佢地認為咁短時間熔斷咁多次係國恥,唔會俾佢有1%機會再發生

支那應該熔斷

陰跌